點樣掟個bb去孤兒院？

唉 唔知點算 個bb唔係我
我個ex 生咗出嚟就走咗去
我有冇責任要養呢個契家仔？

爸爸唔好唔要我

直接抱去囉

行去孤兒院，然後一野掟個bb落地

完事

咪報警話有人棄嬰

個個係你ex 又唔係現任。關你差事咩。點會有個咁on鳩既問題。報警拉鳩佢。

有一套叫白兔糖嘅溫情卡通
你可以參考下

報警

如果係真，個小朋友已經好慘，講少句啦撚樣

我講得唔清楚 係現任
不過佢咁樣一走了之
個bb好慘 但係個bb係第二個男人

速遞

睇戲多數就咁擺喺保良局門口

扮foodpanda

記住要睇埋漫畫

本身完全封鎖咗個傻鳩

1.自己養 做好人
2.報警 捉條八婆

即係比人帽咗仲要養埋人個便宜仔？

再襟一下鐘即閃人

現任定ex啊

寄返去ex個男友度

交俾個ex呀爸呀媽家姐細妹姨媽姑姐，總有個有血緣

佢動畫竟然冇出曬

擺係李+X門口

你肯定唔係你既咪報狗話有人棄嬰囉
唔好報完一驗原來係你既咁就仆街喇

唔好貼d唔關事嘅gif出黎得唔得

女朋友接受到換妻 我接受唔到 點算好？

現任走咗佬咪變ex

樓豬塊面有大粒墨？

佢仲喺間藥房做緊，幾好人

仔定女

死窮撚又學人生仔
實係公屋mk妹

走左但仲係現任

Btw 條女仔都生埋你都仲溝得落

拎去愛協

他只是個bb啊

後面個伙記

可能係下個誠哥呢

爸爸

記住帶個保溫袋 唔係公司會岀警告信

仆街我會唔會落地獄

佳gor 定誠gor 呀

你搵家庭服務中心啦
其實都係想個b好
打去社署

參考下同佳做法

個女人有孫未？

就係大把咁低賤既男人 香港女人先咁值錢

搵社工

唔係 我唔知
我本身都諗住結婚
呢一年佢大肚 我一直照顧佢
我冇諗過係其他人 我好亂

Call 999 話有人棄嬰

終於有Make sense啲嘅回覆

某程度上都係源氏物語 可以參考埋

我咁認真覆你個po原來你兩個玩緊

用拋物線去掟

幫推

就咁揼低個b係ex到 係咪真係好仆街？

自己傾掂佢啦

我係你一定唔養
理得個bb點

假膠post
拉

點解要養個便宜仔幫人埋單？搵個條新女算啦！

同情佳仔中

俾返女方父母養，再唔係報警

香港好多人想要初生bb，你唔要，個阿媽又走佬，報警交個bb出來，希望可以將個監護人轉比 有心人領。

你無殺左個ex同個b已經好好架啦

咪就係 關個細路撚事咩 大人做錯要細路孭飛？

如果你都知你冇心養佢 唔會愛個細路
就唔好強留住佢活受罪

下？即係佢帽你仲扮個個係你個仔 點知你先發現唔係？ 咁你仲要得落？有心呃你喎 你真係低賤左少少

有出世紙未